日本發現新武肺變種

日本發現新變種病毒 與英國及南非變種病毒不同

沒完沒了

支國︰日本肺炎